大家準備好迎接堆弱智跨年笑話同message未！！

你準備好又點 都冇人send比你

On9

2020就嚟完，有咩想同我講？

俾人洗咗成幾日版

屙跨年尿
打跨年飛機
做跨年愛etc

HNY 婚手哥

地球圍太陽轉一個圈搞咁多做乜9